美國唔介意香港香港獨立？要搞趁而家！ by 港獨白宮聯署發起人

聯署link

片
［獨角邀稿］香港獨立白宮聯署K.H. ：美國唔介意香港獨立

//我係一個九七前移民美國嘅香港人。

呢廿幾年返過去幾次探親，每次俾我嘅感覺都係有D唔妥，但我又講唔出係乜…
不過從食物質素到人與人之間嘅情感交流都係一次比一次差嘅。
直至二O一四年，我醒左，同一時間應該都有好多人醒左。
成班學生仔，佔領中環，晚晚瞓街為左乜？為左要有投票權選首長…
吓？點解咁基本嘅公民權都要用咁強烈嘅手法表現出嚟？
然後，我開始search番究竟呢十幾廿年香港發生過D咩事？
睇完之後，就明白點解每次返香港都有D講唔出嘅奇怪感覺。

由曾蔭權被控受賄衰收尾，董建華硬推廿三條激起民憤，梁振英推國教同搞政治鬥爭，到而家嘅林鄭月娥推送中… 冇一樣唔係想至香港人於死地，難怪香港人嘅社會壓力越嚟越大。
喺一四年，我曾經以為只要支持黃絲力量，香港會自然變好。

時間証明一切，黃藍本是一家。我知我講呢句一定得罪好多人，但我只係想你諗深一層，你（係呀，指你呀，香港人）每日都喺個局度俾人玩緊，你知唔知？邊個設個局呀，中共，分化你地黃藍互鬥，咁你咪冇時間反佢囉。唔想俾佢玩，好易啫，停止香港人打香港人，一齊打中共囉！
呢個就係我支持香港獨立嘅原因。

獨立左，香港人會成為最大得益者，點解？

1. 所有有錢嘅人會繼續有錢，唔駛擔心中共有日將你辛苦攢番嚟嘅充公晒。
2. 所有專業人士唔會再怕俾政治凌駕你嘅專業知識，你嘅操守得以維持。
3. 所有有能力嘅人可以得到公平嘅機會去爭取你想要嘅嘢。
4. 最重要係，你（係呀，指你呀，香港人）可以揸莊。

香港想a求變嘅人其實好多，支持獨立嘅人其實都好多，不過真正有勇氣行出嚟fing「香港獨立」旗嘅就只係其中嘅小數，而且好多時仲受千夫所指嘅無謂壓力。

作為海外港人，我好想為香港去做D嘢。我要利用我嘅自由去為香港抗爭嘅手足做一D唔方便做嘅嘢，例如為香港獨立正名。

二O二O年三月十三日，美國總統Donald Trump個仔係Instagram推左鄭俠條Don’t Trust China片，你以為佢偶然咁做？錯啦，Donald Trump 家族全部聰明人，佢知道中共/中國嘅死穴喺邊。共產政權冇一套高尚嘅道德價值維繫人心，從來只有唔服打到你服，或用錢買你個心。以前嘅蘇聯係咁，而家嘅中國都一樣。佢地最大嘅惡夢係解體，所以Donald Trump Jr就用呢招去還擊。

呢個手法俾左三個想法我：
1. 美國唔介意香港獨立，所以香港人提獨立係唔會得罪美國嘅。
2. 係你（你呀，香港人）話要真普選，所以美國先會覺得你想要真普選。
3. 如果你（你呀，香港人）而家話要獨立，美國都會尊重你嘅意願，因為呢個係民意。

講左一大論，你而家明白我點解幫你（係呀，香港人）地搞個香港獨立白宮聯署啦？

我想幫你地打開度門，之後就你地話事啦，鍾意出就出，入就入，彈出彈入隨便你。只要製造到香港人嘅民意係想要離開中共嘅管治，攞番主權，咁美國自然會識做，國策上都會有所調整，因為你想做佢嘅盟友唔係淨搵佢著數。再者，而家係最好嘅時機，因為而家係歷史上美中最大嘅矛盾點。

嗱，嘢我就做左啦，之後就睇你地自己造化啦。//

獨派巴絲快d一齊簽左佢同share！

有時見到聯署, 朝早見到就放工先簽

但呢個真係冒住比老細發現玩電話既風險,都要即簽
香港人要獨立呀

連登政治家：美國唔好支持架，話左你地冇政治智慧架啦，所羅門話唔好呀，我係中國人呀屌 -o-o

幫推

香港人要獨立啊
同香港人講，同全世界講
要有執政意志！

Push ar

pish

推

BTW 個內文好似麻麻

依家侵侵因為缺乏醫療物資俾大陸鍊住春袋點支持呀

輕輕一推

啊叔訴心聲原諒佢

講得黃藍本是一家已經係戇尻，我夠話華夏本是一家。
你落地獄啦死左膠

外國撚、左膠根本唔明，藍絲同政權嘅關係好似中國人同中共咁，根本係同一樣野嚟

港獨左膠

咁都可以話左膠
其實係咪你玩緊膠

唔好嗌"我要真普選"
要嗌就嗌"我要香港獨立"

佢地班傻尻以為黃藍係單純政見唔同，根本就唔撚係
班弱智諗撚住中共收皮就天下太平，班中國人根本就係冇撚得救，班藍絲亦正正就係中國人

push

佢話黃藍合一呀，唔撚係左膠係咩呀，你出元朗連濃牆行兩轉大叫我係黃絲，睇下有咩下場先講啦。
叫個戇尻樓主research下過去大半年藍絲做過乜先啦豬西

"HK has her own dialect" dominant and official language會唔會好啲?

藍絲國籍支那
黃絲國籍香港

呢個要推

Push!!!!!!

代啊叔覆：
制度內鬥爭，仲唔係一家係乜？
重新洗牌，香港人自己做莊，有左主權之後，你鍾意點制衡都得。

樓主按
獨立唔到既話，分黃藍係無意義架，一日仲承認一國兩制，咪同藍絲一樣都係係中國人

其實人哋最大嘅焦點係指唔好執著同藍絲嘈/ 鬥爭， 有幾多可以染藍嘅就盡量染，聯合對抗中共， 增加黃色陣營嘅勢力。

*染黃

上網禁兩野就可以獨立到
要軍隊武器做乜

Sir, this way, the only way!

Push

其實見到過去嘅八個月嘅事

你哋仲會信有法治有人權

根本當你地係奴隸

已經將大陸果一套完完全全套係香港

仲要等乜嘢？

如果你自己都唔開聲點叫人幫你

五大訴求已經唔夠

脫離中共先係唯一出路

唔好有任何籍口，冇行動就唔會成功

推爆佢

其實點解要專登簽呢D名迫美國表態

推
香港獨立 刻不容緩

Pushhhh

拒絕五大訴求咁耐

係時候升級去引發破窗效應

推
如果配票用呢個方法有冇可能，it人請入

黃種人本是一家，好明顯係上帝分化香港人同中共

點解你要存在

咁點解你又咁撚蠢要美國政府表態一樣佢一路以黎唔想表態既野

係囖，人地美國得鬼閒理...

有領導班子未？有一個可領導香港獨立既總統未？
革命都要臨時政府丫，五大訴求缺一不可係咪足夠獨立？憲章寫出黎未？

ho ball, 推post鍵國

五毛開始入嚟

Pish

香港獨立 東方瑞士
永久中立 富國強兵

美國佬叫埋台仔放風比香港人去當兵 未來可以武裝推番支那

係時候啦

Tui

同意

黃藍一唔一家無所謂啦 最重要香港獨立

用 dialect係矮化左廣東話
中共死都要話廣東話只係方言

係最後嗰段姐，大致上都ok, signed

Trump個仔rt完條片之後自己FF美國唔介意香港獨立

簽

香港獨立 唯一出路

撳咗先
唔駛錢

有啦
訓咗幾耐

2014 就話冇啫
2020 已經好多人做緊

用中國同香港黎對立其實係錯咗

共狗極權狗不論種族國藉都應該死全家

港共，中共，都係敵人黎。呢啲咩分化黃藍真係睇到想笑，同啲「對準政權，其實政府係分化緊警察同市民。」一樣邏輯，根本戇鳩。再斬細啲，係中共分化緊內地同胞同埋香港同胞，然後係習近平分化共產黨同其他人，瘋狂斬件。

DONE + 推

黃藍一家
藍既轉頭同你投中共代理人啦

真正香港人早就想獨立

但無財團，其他國家支持

特別是歐美澳日等國家，同中共做生意，不知做得幾開

心，中共亦明白歐美澳日等國家的利害關係，所以步步進

逼， 點知歐美澳日等國家真係傻下傻下，特別是美國還在

搞內鬥。

台灣先，

想問有邊次革命係未革就有總統？

想問史上有邊個皇帝係未造反先稱帝？

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

推!!!! 唔好成日做deadline fighter

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

已簽，推

up

香港民族獨立於支那
香港獨立 唯一出路

香港獨立，係可預見及必然會發生。

有無用都簽啦屌

我獨立派
但你論點戇鳩
黃藍不可能係一家
大家唔同民族

得咁少？？

竟然咁少人推
再遲啲連獨立兩個字都唔講得

唔好比班五毛左膠鳩up方化

推

推！

想問史上有邊次獨立係靠白宮聯署？

黃絲會話
要同港獨割蓆，要推上國際話比外國知香港人支持一國兩制（即係比中共統治），唔係搞港獨喎

香港獨立

我簽咗喇

簽！！ ！

我要脫支啊

梗係唔介意啦
關佢撚事
從來西方歷史就講個主權同你名義上獨唔獨立冇關，冇主權一樣可以靠民主制度拉攏你啲親美政黨，係支那啲仲係皇朝先至咁睇重咩完整唔完整

香港獨立

先至可以有真正人權同法治

After HK independence, she will be a good partner of USA to sustain peace and stability within Asia-Pacific Region, continue facilitating trade exchanges between the Region and the West, and thus achieve a win-win status for everyone.

I disagree, not a win-win status for China, pull.

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

台灣有無人幫手簽下呀？

次次台灣要簽 香港人都開幾十個po

Share哂去Facebook 叫人簽

但個班唔係藍咁簡單 而係紅
唔打殘佢哋都係會拖我哋後腳

天滅中共 香港獨立

Home office 最好簽野

喂喂簽簽

G持

多謝你

推一推先

美國起左身喇

借佢位

回水共衛

再推一下

食完飯要做嘢喇

已簽

簽左

Signed

點解咁少人簽

美國本身都係嚮英國獨立出嚟，幾百年來亦扶植咗唔少政權，美方對香港獨立係持開放態度。

已簽
推

必推

順手推

已簽人數3萬2千 截止日期11/4/2020
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數2萬4千 截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

已簽人數6萬6千 截止日期15/4/2020
（3）要求特朗普總統要求中國政府對冠狀病毒負責

已簽人數2千 截止日期16/4/2020
（4）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數3千 截止日期17/4/2020
（5）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數2萬9千 截止日期19/4/2020
（6）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數2千 截止日期19/4/2020
（7）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數2千 截止日期21/4/2020
（8）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數1萬7千 截止日期21/4/2020
（9）支持香港獨立

已簽人數7千 截止日期24/4/2020
（10）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

大大力推

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

推上太空

唯一出路

已簽。推！

快撚啲簽呀！！！

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

推推

個個去左animal crossing邊有人理?

簽呀屌

push ah

台港一線？得嗰36000個簽名，死得啦！更何況我推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

梁天琦總統

成日有d廢老講 香港點會獨立到
已經解釋到口臭了

有冇諗過獨立之後無軍隊點算？
不如估下宣布獨立之後幾多秒香港就會比共打7再做番殖民地
要獨立都要練兵先，年青人入伍啦

携